雲加你是個空罐子

讓我鐵了心

讓我 大便

如果阿是半張廢紙 沒了四位

雲加你是個空罐子 為你鐵了心

被你浪費 被你用殘

讓你愉快 被你玩膠

為你盛放頹廢中那媚態

留我做個垃圾 長留歐冠好嗎